

业务名：paipai
 
授权码：c4ccbdf1092710454808fdd01cf7612a



1. 运维益园测试环境整体搬迁，新图片系统测试环境：192.168.150.54 upload.erp.360buyimg.com img*.360buyimg.com
2. 图片系统有问题，联系群里的周亮（zhouliang@jd.com），郭卫龙
3. 图片使用文档地址：
http://storage.jd.com/doc/jd-image.pdf
